kris lau有幾人渣

燒完一玩完
kris lau條友乘機抽水話要報佢班
人品差到呢

Who

佢幾時先收皮？
人地十仔都冇佢咁黑人憎
係就時不時玩膠
但係人地起碼冇番兩手先
呢條友就咩都冇

一收到風都應即del啦msg啦

下
我仲lum住跟佢

會唔會關佢條女 都教中文所以想笑鳩燒完呀

佢不嬲到人渣 幾年前上過one day course條友講廢話講足45分鐘不斷吹捧自己都算 之後話啲筆記係特登印錯答案要跣拎完筆記早走嘅學生

Kris Lau 補習團隊由始至終不能收新插班自修生的原因：

誰不知道有教無類？但我只是一個微小的人，不是神。
微小如我，又怎能救贖中毒極深、冥頑不靈的人呢？

錯過我的第一次機會
每年 7 月放榜，我們都會有自己友狀元，5** 及 5* 的學生影相和獎學金派發。我教出全港末代高考第一名 6A1B，第一屆DSE 最高 5** 率，你對於補習沒有做過research，沒有認識我，是你錯過我的第一次機會。

錯過我的第二次機會
學生補習為求學業進步，假設中四、五 7/8 月開始補暑期課程，到開學 9/10 月，你對DSE ENG 考試應該有不錯的認識和進步。同學之中總有突飛猛進的（通常是我學生），你不會打聽嗎？

錯過我的第三次機會
到了 11/12 月，學校有形形式式的考試，你補了幾個月英文習都沒有進步，完全沒有機動性地坐以待斃，沒有想過轉 ENG 補習老師嗎？

錯過我的第四次機會
過了新年，到了 1/2 月，校內又有形形式式的考試和MOCK，你的成績仍然沒有進步，現代有大量的Intensive 推廣，你居然沒有聽過Kris Lau 最高5** 率的名字，不知中了什麼毒，你選擇繼續，不轉英文補習老師。

錯過我的第五次機會
校內MOCK 成績公布，我的學生通常名列前茅，現代有TIPS Class 的大型宣傳，這個時間我收了大量的新學生，但又不知你中了什麼毒，你選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。

錯過我的第六次機會
終於到了 3/4 月，真正的DSE 考試來了。Paper 1、2、3 我的學生在試場殺過片甲不留，他們在我Facebook 洗版，他們大部分是Band 1 學校的學生或Band 2 的三甲學生。他們大部分用自己真的Facebook account 在我的Facebook Wall 上留言，你可以隨意click 一 click 留言者Facebook 的背景，你就知道全部堅料。你選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。

錯過我的第七次機會
Facebook 世界中，我有最多Band 1 學生清晰指出我如何TIP 中。而作為老師的我，根本不需多講說話，因為 7 月放榜，我蟬聯最高 5** 率會告訴你一切！Paper 1、2、3 考得不好，還有Speaking Paper 4，你可有選擇報我的 Paper 4 Speaking？你選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。

已經沒有機會
由 5 月頭去到 5 月中，DSE 考英文 Paper 4 Speaking 如火如荼，我又是Facebook 世界中得到最多學界猛人誠實地用自己Facebook account 清晰地說明如何用我Speaking 技巧打贏所有對手的詳盡紀錄，有些還由Paper 1 開始講到Paper 4 打贏所有對手的詳盡紀錄，我所教過的強勁 paper 1-4 技巧

要幾耐先打得晒成篇野
笑都笑餐死

已經沒有機會

kris lau咁快負皮

當年上左一堂
佢將前面一個冇專心上堂既人直接罵走
仲話叫人cut佢堂 有冇比番錢人我唔知啦
但咁既人品我真係冇興趣跟
堂都懶得再去
考之前得番堆本身成績好既人跟佢
咁就梗係5**率高啦
拎唔到既都比佢趕走曬

Kris lau 同文靜分咗手啦

文靜晨早結咗婚啦

你識條春咩 我補完kris lau數學拎咗5** 大隻咗又自信咗

佢地明明好夾

算吧啦
kl無人補就係無人補

已經沒有機會
由 5 月頭去到 5 月中，DSE 考英文 Paper 4 Speaking 如火如荼，我又是Facebook 世界中得到最多學界猛人誠實地用自己Facebook account 清晰地說明如何用我Speaking 技巧打贏所有對手的詳盡紀錄，有些還由Paper 1 開始講到Paper 4 打贏所有對手的詳盡紀錄，我所教過的強勁 paper 1-4 技巧

唔好亂論 Kris Lau 寫過萬幾字碩士論文

佢碩士讀邊間?
唔記得咗
有無巴打可大大聲講多次
跪求

限量版例子
唔怪得要趕人走 quit class

條友講嘢無重點嘅
聽3分鐘已唔想睇
BYE

Lihkg 果然係小朋友集中地
Kris Lau 都可以反
以前兩登CE AL個個都補到揸火箭

你都戇鳩 以前舊登不嬲追住呢隻垃圾嚟屌

相由心生，條友無料扮四條就梗係一日到刻要打飛機同踩低同行，先可以繼續立足啦

至於佢個MA喎，咪八大其中一間出來囉，話曬都八大畢業係幾威威

巴打似乎有料爆

我比較喜歡這一個

新一代臭系掌門人：軟性色情誨淫誨盜

新一代臭系掌門人：學生學費用嚟買100萬名牌去旅行

新一代臭系掌門人：最嚮往做一個貴婦用靚手袋去豪華旅行 學生權益蕩然無存?

咩叫揸火箭

留名等爆料

睇黎各位巴打對淫靜幾有興趣
爆小小先
淫靜讀hku
HKU id: h0346445
今年34才了
仲老過蔡怡
好明顯蔡怡索佢N倍
淫靜住荃灣祈德尊新邨
佢落堂成日有老公接送
老公睇個look應該教中學
講住咁多先

唔明

佢仲同KL有一手

揸A

我見過文靜係屯市拖住個矮仔
KRIS LAU同佢互相利用姐

有無圖？
搞學生妹？

LM

不過其實點解趕走唔專心上堂嘅學生=人品差？呢樣唔係正面嘅咩 唔介意少啲學生woh

KL入左黎冇人理

野雞扮上菜
不過最緊要有人受

平行時空？

佢先係小朋友
以前高登大把人笑佢個G抄啦

條友出哂名check人學生證 見到你唔係名校就趕你走

Kris lau 有老婆架
佢老婆帶黑眼鏡
我之前做順豐成日見過佢黎拎野
成日以為自己好勁
個次問佢電話幾多
佢話自己幾個電話號碼
唔撚記得

Btw 佢老婆幾純幾靚

佢趕走嘅係非傳統名校學生
會當眾帶佢去退錢

微小到認為人地比錢你駛都要睇下有冇機會

佢個班本身名校生黎
9考都至少拎5啦

見到呢啲老師真係
人朋差 唯利是圖
都唔係將學生放第一

好記得貪平陪frd補過佢一期
第一堂做咗份卷啱咗好多
佢打曬飛機同全班話跟住佢啲skill就可以咁
佢問我補咗幾耐
我話第一堂
佢再問我咩學校
我講完佢即刻閪哂面話：無聽過喎
唔係名校啫 洗唔洗咁撚樣

個日之後淨低個幾堂都無再去到
屌佢老母

甘系你自俾姐
又無串你廢

又甘又系想點樣

Asshole仔

無

利申 補左佢1年 dse eng 5** 無同佢影相

佢擺明係想做高5**個數啫
完全唔係有教無類
佢嗰種係教 好學生
而唔係教好 學生
雖然同補習嗰班講有教無類都係戇鳩㗎啦
但咁樣直接放棄學生趕人走真係好賤
起碼都勸下人專心
唔得先真係趕啦

其實係咪文靜嚟㗎

根本一路就係佢嚟㗎？
唔好以為我哋唔知

新一代臭系掌門人：軟性色情誨淫誨盜?

新一代臭系掌門人：學生學費用嚟買100萬名牌去旅行?

新一代臭系掌門人：最嚮往做一個貴婦用靚手袋去豪華旅行 學生權益蕩然無存?

佢哋先至係最好
真君子一齊分享 5**學生嘅樂趣
一齊影相和諧共處一齊企中間
#曲L到呢

緊係唔係啦
樣都唔同
條女有波
文靜平架

巴打係咪成日被人暗串都仲懵然不知嗰啲人

Kris wu

文靜純?靚?

好明顯係pc夾咗bn既人去影相

乛⼀⼃⼁乛
屌緊kris Lau
然後現代繼續賣度告

Billy ng 上東網
Billy ng mock exam 係信心嘅保證

你kris lau同billy ng一樣都係垃圾咋

有料 補完中文5**咗

雖然好憎Kris lau，但呢啲留言日日post，煩唔煩

佢哋先至係最有品
簡直就係補習界嘅典範
真君子一齊分享 5**學生嘅樂趣
冇造假一齊影相5**雙計倍數上升
#曲L到呢

佢西面個樣真係正到仆街
好想俾佢SM

巴打真係好品味

kris lau好多打手

You too ching
再講多次，真係好想瘋狂俾佢一啖砂糖一啖屎咁SM
一啖雪糕 奶一下腳 再俾佢踩兩下

佢個樣一定係個 d 化妝前化妝後兩個樣個 d 人

喬妝

照食可也，對淫腳一定無得喬裝

你終於想通了？要和時間接軌了？
而我的計畫就是這樣！
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)

4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，?務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司權力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

呢張圖淫靜係咪餵緊kris lau

個嘴嘟起好性感

：等靜靜餵你

咁即係kris lau揸機影相
再食咗淫靜
成個故事好完整

性感嘅 Billy ng 上東網
Billy ng mock exam 係信心嘅保證

性感嘅 Billy ng 上東網
Billy ng mock exam 係信心嘅保證

咩事 明明講緊kris lau 同靜靜 撐枱腳

心諗做乜鳩

點解講kris lau既post 會最後講咗文靜既

hi KL 打手

因為佢地好似好close咁

因為老千係最性感，
你哋睇吓荷里活啲電影，
你哋睇吓賭神同陳刀仔，
你地睇過古惑仔陳浩南，
Billy ng 出古惑上東網 同樣地性感。
Billy ng mock exam 係信心嘅保證

我真係唔係想轉移視線，而係文靜太過吸引
利申，唔係話Kris lau垃圾，而係除咗Cs之外，都係垃圾

粗重嘢交俾我

睇到心都煩 阻住我係到睇靜靜同Kris lau

其實 p圖同 billy 佢哋兩個好 close

佢哋先至係最有品
簡直就係補習界嘅典範
真君子一齊分享 5**學生嘅樂趣
冇造假一齊影相5**雙計倍數上升
#曲L到呢

目測billy 應該矮p chan大半個頭
其實billy 幾高？

講補習問乜9高度
你智障架

唔計高度 計 Billy ng 7上東網
Billy ng mock exam 係7嘅保證

餵飽埋kris lau仲唔close?

文靜琴日開live
唔知KL有冇係到

kl應該用假ig留言
話文bb好靚
文bb好勁

要文bb餵食野

老老實實
名校生唔補都5**

大把名校生5**唔到
你估個個都咁勁咩
其實唔好FF咁多
好多都係5* 5

既然圖文並茂 點解唔一齊欣賞多一次
我保證每一頁都會re-post一次
等佢可以名垂千古
Billy ng 7上東網
幾千人嘅模擬考試
瞬間可以賺幾百萬
Billy ng mock exam 係信心嘅保證
Billy ng 完全唔係為咗賺錢係為咗服務社會
所以最後佢收到高度屌揚上咗報紙

Kris Lau 你真係好得閒 有時間不如打筆記啦 我真係諗住搵你補全科架

img]
真係好想知道點解個個學生都投訴呢個補習老師嘅模擬考試
點解每一年仲有咁多人參加
每一年都有醜聞
只要下年在大賣廣告
又可以吸納新一批水魚學生

真係好想知道點解個個學生都投訴呢個補習 侏儒老師嘅模擬考試
點解每一年仲有咁多人參加
每一年都有醜聞
只要下年在大賣廣告
又可以吸納新一批水魚學生

其實呢呀kris lau
NB大佬單野已經眾所鳩知 唔需要重覆啦

屌
報紙都賣曬廣告
其實成個連登都產到佢飛起啦
話時話
好似個個都已經唔補佢？

今年嘅學生知道呢件事
唔代表下年嘅學生知道呢件事
後年嘅學生更加唔知道呢件事
中一至中三更加唔知道
我哋要借咗免費嘅互聯網不斷推廣
將重要嘅事傳開去
唔好俾佢停

Billy ng 7上東網
幾千人嘅模擬考試
瞬間可以賺幾百萬
Billy ng mock exam 係信心嘅保證
Billy ng 完全唔係為咗賺錢係為咗服務社會
所以最後佢收到高度屌揚上咗報紙

應該問問東網係咪kris lau比料
再自己cap圖
kris lau好似係d咁既人

tony chow單野都係呢條友爆
好似係

好心你哋做打手就勤力一啲
好似我咁
圖文並茂令讀者眼部產生官能刺激更加容易入腦
網上邊蒐集真正資料更加有說服力
每次留言加圖片長度擴闊版圖
你哋是但寫幾個字有鬼用咩

既然圖文並茂 點解唔一齊欣賞多一次
我保證每一頁都會re-post一次
等佢可以名垂千古
Billy ng 7上東網
幾千人嘅模擬考試
瞬間可以賺幾百萬
Billy ng mock exam 係信心嘅保證
Billy ng 完全唔係為咗賺錢係為咗服務社會
所以最後佢收到高度屌揚上咗報紙

有花生 巴打有無多d野爆

Kris lau 點解你唔自己開post

因為我想鏈住你個 spring bag

好心你哋做打手就勤力一啲
好似我咁
圖文並茂令讀者眼部產生官能刺激更加容易入腦
網上邊蒐集真正報紙資料更加有說服力
每次留言加補習 secret 圖片長度擴闊版圖
你哋是但寫幾個字有鬼用咩

既然圖文並茂 點解唔一齊欣賞多一次
我保證每一頁都會re-post一次
等佢可以名垂千古
Billy ng 7上東網
幾千人嘅模擬考試
瞬間可以賺幾百萬
Billy ng mock exam 係信心嘅保證
Billy ng 完全唔係為咗賺錢係為咗服務社會
所以最後佢收到高度屌揚上咗報紙

嘩
475 like

475 likes 算得係啲乜嘢
你都未見過大蛇屙尿
BN HEA MOCK 放上網俾人圍屌
1.4K likes! Dklm 1.4K likes

kris lau原來開咗1400個ac推like

都唔知有乜好罵
補個老師係學技巧
份卷係助手改
助手hea 完出事
都無計
起碼我唔會因為咁嘅理由而唔再補果個老師

Billy ng 7上東網
幾千人嘅模擬考試
瞬間可以賺幾百萬
Billy ng mock exam 係信心嘅保證
Billy ng 完全唔係為咗賺錢係為咗服務社會
所以最後佢受到高度屌揚上咗報紙
#曲L到呢

不能同意更多

睇到大粒粒花生同非洲和尚係到洗版就知kris lau有幾人渣

教書又廢 做人又人渣 佢有咩用

關你撚事呀
人補習你補習 追星呀？

我會不停 repost 提醒你哋
補習老師失德行為學生有權清楚知道
我唔會怕你地打手眾多習非成是
我只要將報紙圖文並茂清楚 post 出
正常IQ嘅人都知道發生咩事

Billy ng 7上東網
幾千人嘅模擬考試
瞬間可以賺幾百萬
Billy ng mock exam 係信心嘅保證
Billy ng 完全唔係為咗賺錢係為咗服務社會
所以最後佢受到高度屌揚上咗報紙
#曲L到呢

唔夠人鬥就挖人黑材料
搞同行
人渣中嘅極品

pish